★工作問題困擾 90後跳樓亡

沙田沙角邨發生男子墮樓死亡案。一名姓葉(24歲)男子，傍晚6時許，在銀鷗樓高處墮下，現場因有外牆進行維修，地上置有一個吊船，男事主跌落吊船旁邊，重傷血泊昏迷，葉父(56歲)發現報警，救護員接報到場，將傷者送院搶救，惜證實不治。據悉，死者生前居住現場大廈一單位，任職店務員，疑近日受工作問題困擾，事發前接聽一通電話後，突然情緒激動，走出走廊一躍而下，警方將進一步調查。

公屋，做低下工作
投胎好過

事發前接聽一通電話後，突然情緒激動

打呢啲低賤工都咁上心做乜

need Free OT

學下班 MTR高層啦！

話知你死

RIP

任職店務員